有冇人經歷緊喪親之痛

由細睇到我大嘅親人幾個月前走左
每日都好掛住好掛住佢，平時同人相處都正常，但一自己一個就好唔開心，就算同其他人講都未必明，好似對乜都冇曬興趣同動力

未接受到 仲可以日日發癲9up... 覺得佢仲喺度只係喺醫院瞓緊 唔知自己咩心態

明你感受用左好耐時間先接受到